大家想要贏嘅係？

專登開acc 黎推，無目的嘅勇武，其實贏唔到D咩。

香港人，無兵無馬，無槍無炮，最多係專業人士，同一個比大陸好，好好多、好多嘅制度。在崩壞，但還是爛船還是有三斤釘。至少，此刻依然。

其實，文攻武鬥，邊樣係主次呢？個人覺得，的確要倚武鬥營造氣氛、環境。文攻，先可以贏到一D實在嘅嘢。

我們深知，對家係麻雀高手，自家熟大富翁、鋤D、包剪揼、猜枚。要贏，何必堅持要贏佢麻雀？何必要比對家主導去鬥D咩嘢？

從來覺得，去懂得審時度勢唔係割𥱊，呢刻唔支持有所行動，唔代不支持整個行動、理念。

現在！

美國人權法案，重要！
贏的，有如中共未入世前，每年的最惠國待遇決定，又可以比美國每年去audit 中共一次。

緊急法司法覆核，重要！
贏的，唔只係廢除「禁蒙面法」，更加會判斷緊急本身有否違憲，亦可以透過法庭去再次確認，香港有三權分立。

武鬥，如睇波、睇馬，分分秒秒引人入勝，參與其中賭博，更令人隨之血脈沸騰。尤其是，當冷門下盤反敗為勝，更易令人振臂高呼，少有悶場。

文攻，有別於武鬥，勝負在於細節，往往欠缺轟烈。出手要旁敲側擊，暗渡陳倉，不能放馬明攻。如捉棋打牌觀戰，不要怕悶，看下去，最後勝負還是會自有分曉的。

除非，武鬥有明確勝利目標，否則，在此微妙時刻，實不宜令局勢不斷升溫。

攬炒完，送頭嘅送頭，奴才依舊奴才，牌繼續由同一班人去洗，大家又可以贏到D咩？

廢中一名，預計官民長期糾纏。
中共已用廿多年時間，長期策略，逐步侵蝕香港。香港人，要贏要有同樣決心、耐性、策略，去贏一個我哋想要嘅香港。

勇武和理一人讓一步 再次合一！

除左第一句，其他同意。

自推一下⋯